公司俾offer你 多數係email定電話

假設唔係香港 收唔到電話 個offer係咪就冇左

有心就會email通知/電話留言

否則就跟list派

如果要求佢email 出offer 會唔會好串

咁你一係interview果陣問埋
一係就飛線漫遊啦

有心請點都會搵到你
正常HR見電話唔通會留言
跟住再CALL你一次

好似好貴

希望啦

咁你唔通同佢講去旅行咩, in完仲有時間去旅行, 人地會覺得你未ready返工

漫游既錢都唔捨得就唔好去旅行啦, 飛線都識呱

咁又係

in完去旅行有咩咁出奇
我有兩份工都係in我問通知期係幾耐, 佢話1-2星期
之後我講左之後某段時間會唔係香港
有一份仲話因為我同上司連住放大假所以通知期可能要多兩個星期
最後兩份都係過左兩日就打黎話請,
我話要耐少少通知期果份仲比我兩個月後先番工
根本係睇人地想唔想請你之嘛, 唔覺關ready唔ready番工事
除非本身份工係要求你即時番架姐, 一般都至少等一個月架啦,
中間果一個月你做乜都得架啦